我大膽預言，我將會係新世代嘅拿破崙

大家宜家記得對我好啲
唔係因住第日冇好日子過

罪與罰？

瘋

你到時等上斷頭台啦

咪又係打輸仗

我會係贏嗰個

係咪西餅黎?

無野既, 樓主最近諗住做犯法野姐
利申: 拿破崙晚年係獄中渡過

我準備北伐中國

我

立即

屌你老母

等上斷頭台啦

你係咪好撚矮架

矮仔？

仲要係荒島

Able was I ere I saw Elba

即新世代死矮仔？

死矮仔

新世界既神?

矮

Napoleon Complex

我想追隨祢

我會記住你

絲打，我愛你